［雙重標準］xperia 1出21:9芒就話部機好撚長，咁note9又唔見人屌？

三星狗係咁 為左插其他牌子忘記自己講過d乜 三星做過d乜

火星達人就係好例子 套用返佢地邏輯講野 仲會比佢地反咬一啖 屈埋你雙重標準

雖然sony出既機唔係特別好但打手無咁惡囉

淨係講今年三星發佈會就知Android狗有幾雙重標準

一句講哂，an機整m字額都咪撚買，話知佢可唔可以熄左個m字額

進GAP的巨龍雙重標準

我全部都有覆返你，而你係選擇冇視之後屈我雙重標準

Xperia 1 0g

G持SONY

因為碌鳩長係好事

[size=5]進gap的巨龍雙重標準[/size=6]

你搵張好啲嘅圖再開Post啦，一陣又俾人話你做假

打手呢

求其搵幅圖就話係

咁碌鳩長啲都好正常啫

但係依家三叔碌鳩唔夠罪大長喎

Xperia 1: 167*72
Note 9: 161.9*76.4
智障都知邊個長啲啦On9

而家個重點係有班人衝出黎話xperia 1好撚柒長
點知原來比note9長得個6mm
講緊某d人雙重標準

修正係5.1mm

好撚柒長個意思係比例問題

明明一堆on9係度屌話好長擺唔撚到落褲袋乜乜乜
關比例乜事

唔明啲人有咩好爭，部電話你買咗？間公司你有份？

其實有啲可惜
因為多左個 5.1mm 去左額頭同 navigation key 嗰度
結果除左長左同 mon 窄左之外，mon 有效面積同 note 9 冇乜分別
利申: note 9 用家，今日去衛信睇過xperia 10 plus